沈門師兄弟吹水區暨拜師區(125)

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

大師兄琴晚有人搵你要入門

\|/ 辛苦哂大師兄

師父踩完賭股，27純利升8成 ebitda 升3成

\|/ 多謝大師兄

黑期

唔諗呢個世界仲有咩男人 放工去gym下先

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/ 28500
Qq 350
388 250

哎呀！錯過咗，今日等佢

\|/ 沈門愈來愈強大

又睇淡

上香 \|/

沈家軍大覆桌！

琴晚師父一定係扯住嚟瞓覺，可惜一覺醒來，又繼續要鳩縮。

搭單問 有冇沈門中人 會炒iphone?

掌嘴時間

今次鹿死誰手？

有門路？

睇埋實戰同午間先

近年好似炒得一兩日，好彩咪執轉囉，唔好出台機，deposit 都輸埋

我冇呀 就係想睇下呢度有冇師兄有 想搵小小快錢

呢個一定啦 要買只會去門市買 從來唔會去電話公司跟上台plan出機

內銀

2388

QQ 勁價

QQ 維持琴日收市ao 既亂局

師兄內銀牛止蝕？

總之買左939 1398既就祝大家好運
買左3988(好似相對冷門少少)就fatfat la

屌 買左939阿

諗緊要唔要坐埋今日先放

借勢插去273

一向買開建行同工行

又玩見光死

正

尋日內銀A股尾市大成交急隊，H股反應唔大（個市太勁）可能令大家麻目左

再加師叔，金仔

個勢咁樣，好彩冇落AO盤追27

未開市就咁驚

期一棍上

內銀已死匯豐當立

內銀見光死，用近動物走左先，其它可以坐

見光死

匯豐不舉

今日941除息9X點
唔好鳩叫

8月30日(三) 19:27
朝射導彈翌日 美軍即試中程導彈攔截技術

標準6型防空導彈發射升空。（美國國防部圖片）
標準6型防空導彈發射升空。（美國國防部圖片）
北韓周二（29日）試射火星12型中程彈道導彈，導彈飛越日本上空頓令半島局勢再次繃緊。美國導彈防禦局聯同海軍周三（30日）即在夏威夷附近海域，測試中程彈道導彈攔截技術，而導彈防禦局則聲稱測試是預先安排，並取得成功。

導彈防禦局周三發聲明宣布，美軍亞里．勃克級驅逐艦「約翰保羅瓊斯號」成功在夏威夷對出海域，成功以艦上AN/SPY-1 3D相位陣列雷達探測及追蹤，一枚從考愛島太平洋導彈射程設施（Pacific Missile Range Facility）發射、以夏威夷對出海域為目標的中程彈道導彈，最終成功以標準6型防空導彈攔截該枚導彈。

聲明指，導彈防禦局與海軍艦隊緊密合作，發展上述的新式導彈攔截技術，並形容測試是一個里程碑，加強在彈道導彈來襲的最後階段進行攔截的能力。同時，美軍稱會繼續發展導彈防禦技術，要比日漸加劇的威脅走得更前。

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

留意內銀係upward trend 既upper bound. 借好消息套現區多.

借qq頂上

開市:-160（實際-6x）

玩含牛就慘d 知實際情況都冇用

-160 追恆牛先

939搞乜

想問下邊個股評人話要借勢沽賭股？

硬係醒唔起添

動物唔會好似工具咁勾走除淨既影響

941除淨，岩日收市入隻恆熊食得

升24% 都要跌到咁

唔講重以為內銀今日除剩，未開市就跌咁多

中銀扯旗！

支拿pmi十幾個月新低

有熊位師兄好即走喇

我都想知

e排真係邊個業績好就邊個大跌

好似係收回價先睇現貨
升跌係睇期貨
941牛做左調整，不受特別息影響
恒牛就

法證攻防變左窩輪追中

旺巴..期貨唔趺喎..

以反唔賭業績...賭3次都輸

咁仆街都有

國統局公布，今年8月中國官方製造業購經理指數(PMI)為51.7，比上月上升0.3個百分點，市場原預期為51.3，製造業總體保持穩中向好的發展態勢。 分企業規模看，大型企業PMI為52.8，按月微降0.1個百分點；中型企業PMI為51，按月上升1.4個百分點，重回擴張區間；小型企業PMI為49.1，按月回升0.2個百分點。從分類指數看，在構成製造業PMI的5個分類指數中，生產指數、新訂單指數高於臨界點，原材料庫存指數、從業人員指數和供應商配送時間指數低於臨界點。 8月生產指數為54.1，按月升0.6個百分點，繼續位於臨界點之上，表明製造業生產增速有所加快。新訂單指數為53.1%，按月上升0.3個百分點，持續位於臨界點之上，表明製造業市場需求進一步改善。 原材料庫存指數為48.3，按月下降0.2個百分點，低於臨界點，表明製造業主要原材料庫存量繼續下降。從業人員指數為49.1，按月下降0.1個百分點，低於臨界點，表明製造業企業用工量有所減少。(wl/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-08-31 09:17:32

以前推法巴輪依家推中銀輪

內銀A股冇再隊（尋日隊左）
希望幫到大家

開波！

Qq

已入牛

似呃貨wor

一棍抽番50點上嚟

6格，gogogo

內銀一開市跌2%，都on撚9

8格

怕撚左qq

放鳩左隻熊先

夠未？jpg

跌成百點隻牛都係跌兩格

入多幾手2388先

qq玩撚完

走鬼啦走鬼啦. 開始冧市啦

追唔切牛，睇住係咁升

今日尾市放咗992執三仙，今朝又可以再hit and run!

食左啦，一開波執8K 低開呃價

內銀真係好垃圾，成日話追落後，比人沽就有佢分

Qq磨左成個星期係328個位
今日又係上返328
真係開到車？

350不是夢

孝感動天
68731 竟然唔洗打靶 今晚再放J圖

己入牛

師傅師叔強強聯手

班大戶係咪打交

量子，農行仲hold定放好

呂布今朝D牛抽上去有冇食糊?

跌到仆街

跌浪已成！

差唔多

清貨走人, 九月大跌市走唔甩. 九月比師苦威威.

cfu馮高必沽戰略贏了

浸浸食

屌你老母939

939睇圖可能要6.75先會跌定d

食左轉，又買番

992

【實戰理論】內銀股價已反映業績（沈振盈）（AUG 31）
2017-8-31 9:00:57

轉角

昨日四大行公佈業績，結果符合市場預期，沒有太大的驚喜。當然，由於近期股價破頂，市場會是就着股價上升勢而作分析，又搬出什麼估值偏低，市帳率不足一倍等理由來繼續看好。但筆者始終堅持，就算內銀再升，也不是這些理由了，曾幾何時，筆者叫大家買內銀，就是這些理由，但當時的股價及估值，跟現在比較便宜得多，而市場卻覺得不值一顧。再者，當時的環境已出現了很多轉角的因素及政策，如：債轉股，地方政府債換債，去庫存政策去救各行業等。所以，今日的業績不是因，曾月的政策才是因。在邏輯上，不能用今日的業績作為「因」，來推測未來業績會繼續好為「果」。

現在內銀估值已合理，未來能否大好？又要回到基本面，就是要考慮未來的貸款增長動力，以及貸款資産質素。剛剛公佈的業績，只反映過去的不良貸款已改善，上述的政策居功至偉。然而，未來的不良貸款情況，開始令人憂慮。明星民企的過度槓桿，房地產的過熱，都是日趨嚴重的問題，中央政策亦見關注。故此，就算股價再升，理由也只是炒作因素、技術性因素，決不是基本因素。

昨日大市再上破高位，當中涉及期指結算因素，今日的走勢才見真章。若今日恆指仍能企穏28000樓上，好友再推上28500也絕不意外。當然，是否去搏就要視乎值博率及大家對基本面的看法。筆者當然不建議大家去搏。筆者反而留意着向下的支持位27500，若此水平短期內下破，好友就要當心大市會轉勢。

我267牛打底，今朝用左273牛跑格仔

佢掛低幾格呃貨

6.9走左了
無心情等佢

開市走晒啲939牛

mola mola又輸

我平均都係6.75，打死都坐

有冇人知點解63482低過回收價都唔打靶

屌 7.X買應唔應該等返家鄉

上證轉燈

上緊

又6格牛 go go go

啲建行係一早買落
反而工行貪心，高追左炒業績 蝕手續費走

終於放左2611 避下師叔

坐多陣好過啦，歷史高位沽贏面大

睇報導話國家救市資金退市，唔知堅定流

幾日前聽過，國家隊回本就走

今日1918業績

歷史高位32000啊

開始升返，不過今朝call左既師兄弟一定傷得好重

師傅又贏

上!上!上!

爺西冚家剷

死咗四大行
爺閪點會唔收皮

QQ

QQ是日能否企上330，威威一次

QQ 準備$330

QQ $330破

垃圾QQ 跟本唔值呢個價 師父講得岩 沽爆伍

有冇人明我315平倉既心情

我明

有同理心

有新輪商
11394

我明
我cut左QQ十世了

我明 我睇返自己人手取消既買入全部都過雙倍

QQ 企穩

多謝大家.jpg

多謝大家

我明

原來又係你

遠既負溢價仲可以接受，近既都負溢價真係屌拿星

無錯，執平貨
當然要避過啲打硬靶既

其實負溢價 對邊個有著數

62700

輪商收貨？

冇呂布轉身咁快
27980 走唔切恆牛

你地一話放左QQ QQ就郁 仲唔係你地

負溢價如果諗住渣到到期，買家有著數，因為要照計返數
負溢價如果係中長線，對輪商有利，佢地可以用低價收返啲貨

知唔知幾點出?
諗緊止唔止賺好

屌係咁跌

唔知幾點出
其實我唔係炒業績，啲股都係之前買
但見到近排啲股一出業績即跌 都猶豫緊止唔止賺

今次中期....十間有八間出就趺到仆直...食完正餐就算啦 唔好貪個甜品

又去番328 磨

沒有最差只有更差
摩通明碼實價，係食你兩三格嫁啦
點都好過啲價都唔撚出，甚至帶頭free fall既卷商

唔通係意頭價 生意發 328

如果QQ係條女，應該已經磨到西都爛
QQ：俾啲抽插得唔得？

樓王
435等星期二公佈派息
有幾餐飯食

可以去食KFC桶餐

天氣太熱次次都飲

派息會跌嘅

Yes，一年算派2500@10000，應該有千零蚊，後悔早幾日比人打落嚟唔入多10000股

2-3年後6蚊係有可能，租金跟通貨膨脹，只要香港金融中心不變，遲早要升上去

派息會跌 點解先

係咪上次保留派息多咗定點

唔關事，甲乙級寫字樓租金穩步上升，甲級商廈地皮投地創新高，係上環、灣仔、中環、銅鑼灣呢啲地段嘅甲乙級商廈需求大

收多咗租，派息多咗，資產估值高咗，香港經濟冇大問題嘅話，股價有支持，呢啲REITs唔好望大升，係長期收集以量收息

根據財務報表資產值8.X，而家5.2，點都可以到5.5，我會逢低買入，直到基本因素改變先考慮策略

大師叫call 15167?
有無人證實下

5仔比嗰啲強國銀行拖累

992怒跌6仙

講乜都得，講992就唔得.jpg

屌你老味依啲嘢講得出嚟嘅就唔係人.jpg

跌唔落?

定係扯唔上？

咁點解要 435 唔要808

808 息仲高

435物業喺晒香港，物業升值潛力高，租金就會上，投資者睇得到，4.8%比832高，而且主力係甲級商廈，唔係商場，呢類REITs供應唔多，808都係5.4厘息，我揀435,因為我睇好商廈租金

個市太靜沈門個個訓曬

陰d陰d咁跌

808 仲多商廈

435 有堆商場唔知想點

各人睇法，我覺得佢嘅地段甲級商廈唔錯，有75%係商廈OK，老實講，派息率反映咗，好質素穩定嘅一定價貴低息咗，832就係，要追求高息就要買強國嘅，我冇興趣

巴打嘅意思係 有強國野就要避

823 一日唔跳出北上廣深 真係冇野好驚

呢啲只係每人睇法，我只估計資產潛力，我就認為832現價唔抵，3.5厘，以大錢去買我直接買唐樓開劏房好過，最少有7厘以上

未32000 不得開大

我如長期持有盡量避開非國企嘅公司，冇得睇冇得估，以物業計，香港一定值錢過強國

即係睇PB

睇下點定義potential 架啫

823 嘅potential 仲大 雖然呢一秒PB大過1

行下823 未做過AEI 嘅商場 ， 會發現點解2017 年仲有得咁柒

不過唐樓要收租 有走數風險 不了

北上廣深都可以好貴

雖然唔夠香港貴 但係租金回報多過香港

拉上補下

利申 返先

持有823 778 808

脫歐果期炒過435 1270

係未玩過87001 405 1881

完全冇風險，我有朋友有正式樓同劏房收租，劏房客交租準時，正常樓周時遲2、3日

778無係45月個平台度入

咁好彩

我見我老豆收一條友租都收到死
仲有一個月完約 唸住問條友續唔續租啦

點知call SMS WhatsApp wechat 寄信

乜鳩都出齊 ， 條友都唔覆

我強國有個細舖收租，深知強國收租幾痳煩，我年收嘅，資產同租金完全唔啱比例，以前買落升咗好多倍，如現價買入得2厘租金，個人經驗

唸緊咩係 45 月

不過778 黎緊應該有動作
平均兩年一單deal

劏房有代理收租公司，香港業主會有租霸名單賣嘅

內銀牛個倉，同琴日比冇左5萬 有排坐

恒牛今日都係執得1萬7

823 專業團隊

佢大陸野有5 厘
仲有專業追數團隊 唔駛煩

Btw 咁煩做咩唔揾人打理

代理收租公司點收錢法

但你仲羸緊好多啵

年收唔會煩，上面有人幫我收

信誠哥

行運？Tesla超級電池廠附近蘊藏豐富鋰資源
08月31日(四) 10:54

特斯拉新建的超級電池工廠（Gigafactory）。
鋰電池是電動車生產中非常重要的零件，但鋰礦資源稀有，現多數由中國所掌握。外媒報道，最新研究指，美國西部可能蘊藏豐富鋰資源，消息有利美國電動車生產商，尤其是已為行業龍頭的特斯拉（Tesla）。

美國西部地區有頻繁火山活動，因而有鋰礦。史丹福大學研究員Tom Benson表示，正在北美最大鋰礦床McDermitt火山口進行研究，位置大約處於俄勒岡州和內華達州間。特斯拉新建的超級電池工廠（Gigafactory）正位於內華達州Reno的郊外。超級電池工廠與McDermitt只有數小時的車程，對於特斯拉，鄰近的潛在鋰資源將成為其可以持續發展的選擇。

McDermitt火山口現已成為鋰礦開採地。惟特斯拉未有就有關消息置評。

Benson表示，希望團隊能進一步探索更多美國西部地區的類似火山口；儲備稀土資源對於許多國家是非常重要，有助更好地了解美國鋰資源的情況，有助美國和美企擁有較大的資源優勢。

又準備打風

大陸 鋪同商廈個升值速度差好遠

不過最緊要自己個得舒服

問題走唔到資金鎖死左

根本知

誠哥都冇心做 778 808

佢應該日日喺度反問自己 究竟當初整呢兩隻reits 出黎托柒

夾埋 300 億都冇

又要拆黎拆去

得閒又要特別股東大會

大師幾時上埋熱狗 好想課金畀佢

唔覺唔覺66已經45個幾

神一

我屋企人係好租租 續約業主再減兩千

Sorry get錯

你搬出去租屋住, 定係你住緊嗰層係自己供緊

師父依家D100有節目

我全部3房，未試過丟空10日，主要換租客執執間屋

層樓宜家係我屋企人嘅名
要交租，遲啲搬屋就會幫屋企人供一層，宜家住呢層就會放租補貼供樓個度
不過放租前要拎15-20萬出黎執執先 好殘

V巴

沈門真係多有錢佬

27849

突然Ban左一細棍

比棍大既黎la

同師傅同一睇法唔緊要 最重要知師傅有邊幾隻船，上錯左又開船就等撞船啦

大上定大落先

我睇淡 睇侵侵再9up

大師午間教路：9月大市向下為主
08月31日(四) 12:31

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市在周三期指結算日挾上二萬八樓上收，但周四受中國移動(00941)及內銀業績後「見光死」影響而回落。他認為，大市收市能否企穩二萬八非常關鍵，若企穩則9月初可推高一浸上28,400點至28,500點。若壓在二萬八樓下收，大市就不容樂觀。

他指出，27,800點屬轉倉位，27,500點屬確認淡倉主導位，此兩個關口對好友而言不容有失；又表示，9月大市將受多項因素左右，他傾向後市將向下為主。

等你e 句好耐啦！

月尾，說a中a。小心中埋伏

師父 \|/

又係在下！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

qq想轉燈

大茶飯！

27836

好大棍

咩料呀

老美升港女跌

大茶飯開始！

唔記得stop左個買盤掃左100萬股牛

set左盤大插

冇啦啦坐2格

DL唔易捉

是咪牛3喇

大股無力，雞太皆升

66620

紅哂

Cash is king

師父仲係講

弱勢已成！

番番原位，食食下飯收到sms，嚇q死

我試過轉緊盤收到SMS

thx

我都係，坐緊十格

講講下就升左4格...

師父比較中意長江基建

Victor：

rip

今日939,1398,941,3988重搥恒指

又一棍上番去

師父病情嚴重咗！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

原野

屍父個網名係唔係叫鳩up怪獸?

原野去左邊

青出於藍就係咁解

講下笑開心下啦原野

泥緊有冇D咩大事件? 例如聯儲局議息 / ECB開會?

今日比師苦威威, 唔好心急反手呀.

有 9/9 北韓國慶

i miss 原野，上水出口術la

9月師父大茶飯

E.g. 縮表 議息 北韓建國

上左喇
我希望原野唔好成日動搖
1478放左止賺未呀原野

咁就要整幾支戰斧賀賀佢！

整幾粒MOB賀賀佢啦

見到公海QQ 既推POST, 暫時仲好放心. 比起早兩日正常好多.

$315 果下大把老散放貨

廣發係唔係應該要放?

\|||||/

期指夾緊上

想問下e d圖你地用咩畫出黎？

先至兩點半

騰訊 港交所 正股 我真係唔識玩
無咩心情，暫時休息

賤9 格上証呃左成日貨

這就是中國

痴線 係咪真係多左咁多人玩股票....

利申：我整係知8字頭根本同玩命一樣，睇唔睇業績都冇所謂 有錯請指正

永遠唔掂8字頭

呢間野我記得好似都係穩步上揚緊
新煮意控股就真係垃圾股黎

8字頭黎講有4蚊係咪算多
但唔敢玩呢啲 有錢執就當好彩，同埋佢地又搏炒業績，好危險

個老細新鴻基

唔會食你隻車

我記得呢間野想轉主板幾次
不過股東會否決左定點
依家有個股東走左
好似轉板機會大d
唔記得早幾個月係連登睇到

大股東wfc

連載通 路訊通都唔玩
走黎玩隻創仔

下世啦

上番27870

頭肩底

路訊通我有期睇中佢高息入左少少之後就跌，玩左我年幾兩年都有，半年前炒上先甩到身，搵少少咁多

打比金仔先...叫佢射

打之前通知聲

+1
睇左隻股先吠啦

136 開車

watch list DEL 左佢啦..

仲係空倉

早已清倉，賺唔盡既

時間會話你知一切，自己覺得呢隻係創仔少有嘅冇伏

集團主要從事提供數據中心、設施管理、網上應用及增值服務，系統之安裝及保養服務。

架車冇聲截唔切

謝指教

你地有冇睇過藍冰手記既BLOG? 之前BLOG主寫左好多關於8008既野. 自己少不更事幾年前冇買.

呢隻嘢請好多低volt仔

渣打而加可以劃埋線喎

我都冇入

有冇到價提示apps...定話要俾錢

富途有到價提示..唔洗錢

富途好似有

用開致窮

你係買橙樹嚟再請人採橙榨汁俾你飲

升唔穿27900?

猩猩幾時請我哋飲橙汁

6088就快貴過939

1515開車

其實好多藍籌都開過夜喇

射左就知你有幾多能耐. 未射之前你吹到幾持久都得.

想請教
992開車未？

992 呢

27等左成日終於挑戰DH

$330 收

吹埋另外半支都唔怕

用橙汁嚟玩冰火
猩猩

6088

研究出 《沈門推post 指數》

跟市況波動性成正比

個市一郁就推到 發發聲

7月時一曰三post

又升番上去，食一半留一半

銀娛挑戰$49

留意823

基師兄上榜

勁

136 gogogo 又上番車

QQ 成交好似仲係細

上返車未

又見到蓋清 Between 蓋清入左置業Post認真討論個感覺好唔慣

-1定+1緊

佢好出名架？
唔識佢

-1

Google 蓋世寶, 會recommend 埋蓋清個名

又到三點九沈大師嘅時間啦
今日嚟計呢 恆指成份股換比重 令個市反復波動
哩兩日個市技術走勢好難參考 琴日期結有托高結算嘅成份
今日因為中移動柔剩加上成份股比重調配 令到個市有波動
暫時睇埋收市情況 如果尾段可以抽上28000樓上收呢 短線會頂多兩三日高位
唔係叫大家博哩一下 而係重新部署睇下九月第一個星期因為點做 過一兩日就會知
不過留意到美金開始有轉勢 會影響到環球資金流向

師父話
恆指成份比重變
中移動除淨 會比較波動
抽上28000收就會夾上多兩三日
叫大家唔好博呢下
九月先睇住嚟部署
要留意美金可能轉勢 會影響環球資金流向

btw 即是點樣

旺兄真快手

即係上唔到28000 就會夾落？

今日上唔到28000 lu

靠邊站

唔該旺兄

點上呀 要50幾點喎

唔入唔出等$350

收不到訊號

跌勢已開

=師父：上唔到28000 短線做唔到高位？

重新入返落隻qq熊度先
準備聽日繼續引升

市跌就準時出 市升就冇影
師傅好波

跌一百準時跌五百三點半

改番d錯字先

祭品

136 執緊4萬

大膽
師父尋日錄3.9
唔使時間呀？

一出完3點9又一棍落返去

g巴既供品

今晚期指跌返落800

個頂係邊

8月31日(四) 15:09
派轟炸機與F-35赴韓演習 美強硬回應朝挑釁

美軍出動B-1B戰略轟炸機（上圖）及F-35B隱形戰機（下圖）。（資料圖片）
美軍出動B-1B戰略轟炸機（上圖）及F-35B隱形戰機（下圖）。（資料圖片）
北韓周二（29日）發射「火星12型」彈道導彈，南韓國防部官員周四（31日）表示，美軍兩架B-1B戰略轟炸機及兩架F-35B隱形戰機當日飛抵南韓領空，與南韓空軍演習。官員指，是次美韓空軍演習是對北韓的警告，展示美韓同盟的實力。

南韓國防部員表示，該兩架B-1B戰略轟炸機來自美國屬地關島，而F-35B隱形戰機則來自駐日美軍基地。它們飛抵南韓後，與南韓空軍一個F-15K戰機中隊訓練，並在東部江原道一個演習場地作轟炸訓練。此外，是次演習亦出動了一架KC-135空中加油機。

北韓過往發射彈道導彈後，美軍曾派出B-1B戰略轟炸機赴韓「示威」，而出動服役不久的F-35B隱形戰機則相對罕見。

好抵玩呀 一餐大快活都唔使
qq 329

其實旺兄幾多點開倉

我都睇273..成堆牛

食咩大快活咁貴

隻熊今日朝早就閃咗
連埋手續費都蝕唔夠50蚊

qq又落番328

開圖..睇周k ..破到位上0.31 啦我估

聽日幫我屌鳩佢地派咁少特別息ok？

你唔係仲-1 緊咩?

嘩真係喎
隻熊賺返20蚊

佢平左又開番

又黎日日收328？

AO

競價王

收巿唔係$328 就準備開車

講咗兩星期

我都係咁話
所以我決定自我犧牲
上貢品， 希望師父可以開船

內銀全部u番上去

你隻小熊維尼

聽日決定跟師傅買Q熊

聽日想博一博3988

過硬

用生命當作賭注

u得好少

收$329

玩咁大 Yeah ...329

期指90 度角上升

一棍上番去

啱啱出咗碼頭

生命作賭注

過千億 跌市都咁多錢

呢排黎講算少啦

QQ 升

市尾整左張+1應該係正確決定

玩很大

競價100億成交

呂布你驚唔驚仆街金仔玩野 咁重貨

有名你叫勁假

期收市又抽番上去

12000！
10676！
8500！

夜期

你地唔好再搞原野巴啦

佢是叉燒我是飯

瞓咗冇睇
今日992係第幾棍升？

屌佢老母終於叫人唔好在1300買金了，

今次直沖去 5000usd, 追返bitcoin！！！！！

今日跌咗三仙，我即刻入咗二手
聽日又有得賺

有慧根.jpg

我覺得18年底差唔多架喎

道期

上升無力 假象

大屍話自己係世上少數話usdindex 104 見頂既人喎 cls 面皮厚到

[這個大浪冇乜幾個人估到呀，我係其中之一呀」

大師叫人唔好買金住

早買早享受

唔好1300樓上

回返 1250, 1280 可買呀diu

usdi 91.XX 底巳見 rebound 96都duck 牙，屌你

我無搞佢

聽日入返些少bitcoin 先

企鵝巴加唔加多張？

夜期準備又插水

你睇緊咩圖 何來第二支

聽日升幾多 282?

我地睇趺嫁師兄

mo la mo la tmr blow drop la

師父: listen to me， big drop is coming

樓post同股post都好忙

旺兄睇黎我地要止蝕

唔睇埋美市先，咁早

信師叔 SH

量子兄有無再入貨

why?

唔知咩事債價大跌 (G息率大升)

債務違約

好事定壞事

唔好意思,見到爆笑.

一般來講對股市係好, 因為風險胃納增加.

咁就唔多好啦

好淫的台妹

咁樣放狗

突然醒起唔記得放1918 又係夜晚出業績？

你反左手？

行雷好大聲，岩岩個mon黑左2下

共產黨打到黎

又賭業績

我有留言笑 小熊維尼 一陣上門捉我奴改

佢早排買落

有時出業績我會放一部分先

唔記得左，不過唔緊要，除非一開直插水

有出盈喜應該都唔會既

其實15倍都係去返15年個數

15年係咩價 其實我唔睇以前啲價，原來要好似師父咁睇10年圖有幫助

最高10.78

嘩原來1515夾上9.89

其實創融有啲咩實業/ 搵錢方法
值唔值得依個價

大師兄已經開新post

怕咗你班友

買起樂視
都係不了， 垃圾先買垃圾
我對佢嘅前景好唔樂觀

me2
佢出完盈喜我就已經放鳩左佢保平安

梗係買992啦！日日減價

一齊買，買起992畀師傅做主席

我聽日放1918買992

富途

融創有水既，但係有D虛
不過沽空佢都死鳩緊，恒大就係好例子

睇時機架啫
依家緊係唔得

夜期好大棍

我想講1918冇put輪

幾個月玩一次都仲有啲影響，個個星期玩邊個理你

金仔再射仲師父沽空可能比人夾爆

今晚射支比我睇阿死肥仔金

1001